心水記錄，長線投資

23:45 艾杜哈尼0/+0.5 @1.93 $1000
23:45 艾薩德-0.5/-1 @1.78 $1000

19:00 全北汽車-1 @1.87 $1000